究竟風筒用冷風定熱風吹頭會快乾啲？

諗左好耐

自然乾

你都無頭髮諗黎做乜

長到對眼都睇唔到野

點解會覺得冷風快d

咪撚玩啦伍寶

因為SALON成日用冷風吹